訓左冇睇，一向支持警隊既向太出黎講左兩句未？

你知啦，向太係我地警察同胞心目中係精神支柱尤如紅太陽。